空姐係專業人士，咁護士算唔算係?

咁都要問

做雞都係啦

護士感覺上仲專業過空中服務員

一個有牌 一個無牌
一個要讀幾年 一個係人都做到
一個三皮幾 一個皮幾

飛雞都叫專業人士
護士係某班煩膠黑人憎姐
但一定係專業過飛雞

Waiter都專業人士，on撚9

飛雞夠唔夠膽對住啲 醫生 律師 護士 話自己係專業人士?

樓主何出此言會話空姐係專業人士 唔覺

Anyway 其實空姐都要考牌，又未去到係人都做到，但要考得入另一回事。

利申，唔係空姐

好似係啲空姐自認專業人士先

Hx班mk妹都做到，証明個牌係易攞
攞牌都叫專業人士，咁地盤雜工都係，要考綠卡

日經啦

飛雞只係推餐車同賣duty free

護士閒閒地都要讀4年先有牌，仲要pass晒所有試同實習

點比呀?